其實毛澤東真係好屈

宜家連登仔都係用返毛澤東D招數

統戰
以子之矛 攻子之盾

批鬥敵見份子 （包括父母，伴侶）

文化宣傳/思想控制

（買蘋果，Del TVB ，再加埋長輩圖）

打游擊都係毛澤東強項 ，我地宜家都係游擊

當年兵力咁弱既土共要守越南，軍備先進既美國佬都唔係大勝

越南最重要係蘇聯軍備
中共只係派軍官教越南遊擊戰術
咪吹大左啦

咁贏蔣介石呢

Save底 同廢老鬧交必勝

用中共manual打贏中共

多謝提供素材

如果同屋企人嘈唔贏既，
可以考慮下購入毛主席大掛畫，每日裝香俾佢！

同佢傾計，話有人鎮壓學生阿，求主席保佑

毛澤東：如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了

cls上到台完全變左嘴臉

1949年前既毛澤東 係值得學習

1949年之後就算鳩數

咪又係靠蘇聯

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

激死班紅底

鬼 偷情報 傳錯誤消息
呢啲基本